正式宣布 尖沙咀收得皮

以後拍拖去mk
行海旁落紅磡
想靜靜地行下就荃灣西

尖沙咀就留黎俾人賣藥同俾大媽表演

本身就大把鬼佬係尖咀表演/落bar

等睇大媽同啲鬼佬嘈

我就食花生

好心去畢打街 龍和道 花園道唱

鬼佬唔係連登仔

最好封埋尖沙咀

成班落老蘭唱

落銅鑼灣唱

搞大d先識反抗

下次我出尖沙咀見到呢班垃圾
我一撚定會指住佢地黎鬧 真係唔想再忍
咪撚再污染香港 之前就係因為佢地 搞到我好憎行行人專用區條路

有無人有方法對付佢地
我真係好憎好憎佢地

荃灣西靜靜地? 你夜晚去一轉睇下

前排仲鬧d後生仔同班廢老一樣
根本唔撚同level

發夢夢見有人淋火水，燒死幾個廢佬和大媽

if you can't beat them join them

比佢地知道你現實係邊個一定唔敢惹你

所以話行人專用區係冇問題

問題就係出自呢班支那人 搞臭個場

唔好灰心
你可以爬吓文
出面大大話話十個八個post
咁多日嚟好多連登鍵盤戰士們都十分勇武
仲出謀獻策俾咗好多提議去對付佢哋
喺精神上同電腦屏幕前我哋已經取得重大嘅階段性勝利
相信班廢中廢老心入面已經嚇到瀨晒屎
我諗而家都冇乜必要再去趕絕佢哋啦

只有 香港獨立
才可 根絕後患

管唔到 唔管

無

緊係安排佢地落老蘭唱啦 反正都係人間妖域

斬腳趾避沙蟲

d廢老真係唔𠹌知醜
有冇咩團體可以出黎做下野
光復尖沙嘴

共享榮耀啦

蝗同蝻就係港豬不作為既最好回報

其實呢幾年分別都不大
一大班叫春傻閪 出黎玩咩busking
以為自己好撚好聽 躝翻去唱k啦 出黎係咁loop情歌
公然叫春 獻世 膠都廢事比

之前未有大媽入侵
行過尖沙咀碼頭都覺得啲busking質素好參差 有啲真係當條街係K房
走音 唔夠氣 曲詞唔同步樣樣齊
好心練好歌先走出嚟練膽啦...

喺銅鑼灣時代廣場唱嗰啲好好多

其實本質上一樣
只係果啲人以為自己講英文「Busking」型啲
以為正當化左件事

係呀 成班細路 00 後多 都幾撚嘈音污染 問題係太多檔 成5 6 7 檔咁 質素又唔係好 個風氣真係好撚癡線
根本同大媽 差唔遠 比撻空地你鳩叫咁 完全唔係理人感受 好聽 先出黎咁⋯⋯

係 bus king佢老尾咩⋯⋯⋯
聽到都打冷震 同youtuber 一樣咁柒⋯
Stupid people wanna be famous..

香港人作風：一比人霸左塊地就死死氣走佬然後開post xx已死好失望乜乜乜

東西望幫到你

荃灣西靜？
你有無去過
海傍一樣咁撚嘈咁撚多大媽

荃灣西 晚晚都幾批大媽喺度跳廣場舞

我真係唔明
以前細個都冇咁多廢老周街唱歌跳舞
係咪而家酒樓轉晒型做婚宴
冇晒以前啲舞廳老人D
所以迫曬佢地出街

如果西洋菜街冇俾班玩殘而家會係點

等大媽俾D鬼佬打死

屌你老母係就拍片呀，咪撚淨係係連登惡呀

講得啱啊 個個淨係識鍵戰
冇人真係係會做自己講過嘅嘢

荃灣西。先唔講大媽，成個海皮都臭過尖碼公廁個位，點慢慢行

大媽: 冇錢賺 不了

人地搵食梗係勇武啦

其實一直都有, 只不過果時係係屯門公園度

旺角居民終於可以隔岸觀火

G持大媽廢老去哂啲旅遊區景點開檔

尖沙咀收皮 都好過旺角收皮既 起碼尖沙咀大陸人勁撚多 加埋班大媽 應該無咩事以後都唔會去

好呀

以毒攻毒

最好去屯天元，深水埗表演，同聲同氣

啲大媽去大灣區啦屌你老母

我建議大媽去重慶大廈㻸嘛

係
但係我寧願聽呢啲都好過啲支那雞係到嘈

不安

尋晚經過真係好嘈 啲喇叭同喇叭勁近

d 傻鳩要開手機睇歌詞
死返去k 房啦

點解大媽唔去中環唱

自從2蚊乘車優惠 隻隻廢老都出街

班廢中係嘈
其實班後生唱得都好難聽 只係唔太嘈 無咁反感

痴線，大家生活得喺香港，和平理性少少唔得嘅？

千祈唔好倒瀉汽水落佢哋啲音樂器材或者乞衣兜度，嗰度冇cam，好難捉得返你

如果真係要做，都唔好搵朋友仔幫你掩護，等你可以搭船或者搭巴士走人，成年人做得岀就要負責任

講起搭車搭船，唔好用散紙，用返八達通
都係嗰句，負責任啦，等警察多個線索可以捉返你

都唔好喺佢哋隔離播佛偈heavy metal鬥大聲，更加唔好搵埋三五知己撐場，你人多觀眾多真係冇人吹得你漲

利申：吾支持港獨，吾支持黃絲

後生無用喇叭 我行遠少少已經聽唔到
難聽既都唔會有人圍觀

班大媽又嘈又醜樣又有成班廢老圍觀

人人1823

咁師兄又有乜高見
可以趕走堆大媽

都話 內地遊客係邊度升
邊度既外地遊客就會跌
大媽都係內地黎 逼走啲原本開開心心既地方
有邊個想去個靜既地方拍拖
隔離竟然多左個大媽配樂

既然各位鍵盤戰士都俾咗咁多良方妙策
我獻醜就不如藏拙啦
不過話時話大家講咗咁多日佢哋都仲喺度
仲越唱越旺
證明絕大部份香港人其實都覺得佢哋冇乜嘢啦
做乜要吓吓趕絕人哋
網上有人反就唔代表普羅大眾都反嘅
香港係多元社會
點解唔可以嘗試包容吓佢哋
求同存異呢
咁香港嘅社會都會和諧一啲冇咁多戾氣

包你老母呀

網上兇狠咪呢隻

大佬人地busking用下街amp,除時樂器人聲同一個，班大媽成set中學禮堂音響咁搬出黎，唔撚嘈就假，我屌班友老母

荃灣西臭海不了

包你老母

點解要本地文化被侵害 濫用黎包容佢地哩d 外來者

你大陸黎嫁?

劣幣驅逐良幣既實例

一人帶一個木箱鼓去幫佢哋伴奏

上水 , 屯門, 沙田 , 旺角, 尖沙咀

有冇補充 ?